[HK-NOSTALE] Gamecyber 新夢之歷險 [02] 森林之夢

［HK-Nostale] Gamecyber 新夢之歷險

廣告：

官方網站：

簡介：

由2007年開始於香港營運的MMORPG

眾多玩家的童年回憶

於2020年1月14日追加新服：森林之夢

更新7章改版

並正式更名為 新夢之歷險

有關舊有Server現況：
星河之夢 / 大地之夢 (已移除)
天空之夢(健在 , 多人掛機)
海洋之夢/冒險之夢(已無活人)

新Server - 森林之夢現況

3個分流 多活人

開服2星期玩家數目急速增多
Server一直持續快爆了狀態

新手地區各處都有人做任務
每日持續有水團/修團/黑團等初級遠征團
物價不會太高 (1防=6萬) (1女神=1.5萬)
即使小量Game錢都十分有價值
可以自給自足 賺錢生活所需!

家族：

連登家族 - NaturalForce

有興趣入族巴打於Game內

聯絡：超級攻擊豌豆

或任何家管以上人士

［由於初期人數有限 如位置不夠］

有興趣巴打可自薦開設2號族

P.S 現有連登家族只有 NaturalForce ,
早前帖文提及的其他家族與連登並無關係 , 請注意

現時活動(進行中）：
2020冒險家特訓團 （僅限 森林之夢）

有任何疑問 /意見可於本Post提問 回覆 及 討論

歡迎推Post 令更多人可認識並暢遊Nostale

謝謝！

此為台港澳版夢之歷險討論帖 , 其他國家版本請自行開帖討論多謝合作!

舊POST :

LM

資料有誤 ( 重開 post 勿推勿回

美服玩家LM

有天空舊帳想玩返應該入天空定森林 天空有光弓12 同幾張+9

天空